大j個光環仲可以戴幾耐

打機直播抗爭

好心佢學下達哥 關注下香港得唔得？

唔反了

屌兄弟做引戰狗
兄弟俾人打唔出聲

大J變左啦
以前都會上下前線

樓主唔改名做香港市民？
收皮啦5毛狗

以前

依d野相對架姐
怨婦怨幾耐
光環咪掛幾耐囉

周圍唔夠黑既話
又點顯得個光環光呢

要供樓不了

佢只要一日仲會打機，一日都仲會有班支持者，因為睇佢打機大過天

唔啱聽就五毛

依家甘有錢
點上前線

上前線個目的就係食黄色經濟圈渣
食完仲會上前線？

又鬥黃

原來而家又直播緊抗爭

大家都係人，咁你係咪次次遊行都去晒？？

連登仔批黃手法層出不窮

講得幾好

前線手足就比人告暴動

大J條友去新屋嶺打場籃波就拎盡光環
拎完30萬喺屋企嘆冷氣直播打機

明嘅 各有各做吖嘛

其實仲邊有人理你班五毛

唔啱聽就五毛 連登仔繼續話人五毛就會贏
請完佢食沙律影都無 雖然一舊水好撚少
2020年6月9號都可以照樣直播打機
連睇個直播中環發生緊咩事都可以唔知

又係唔岩聽就五毛
好厭呀

真兄弟自然會明

又鬥黃
大j去沙嶺公墓已經比狗認車點相，出去有危險

佢已經係youtube streamer 出得最大聲個位，你班人仲想點

總之黃嘅就唔屌得 屌黃就係鬥黃
不過你啱嘅 太危險 我都係打番機算

意思係佢以經係當中最黃，你不如直接講想佢做咩算啦

又捉一隻反大J 分化撚 五毛

唔坐監都唔好話自己黃
一定要衝出去死先叫黃
一定要有一蚊就捐一蚊比手足先叫黃
一定要日日訓醒所有時間都投入抗爭先係黃

on9 抗爭唔洗食飯？ 你24小時抗爭？

幾時輪到批鬥Bob叔呢

係咪屎家軍啊樓豬

樓主條柒頭連香港都未獨立學咩人食飯？

返去新屋嶺打籃球啦

人地係背後一直做嘢你唔知啫，唔通好似你咁得個吠字咩？垃圾

又引戰

心水清嘅人就知此post未開就完左

拉

伍公子日日開台咁濟添喎
即使而家都係
中大打到砰砰聲
佢仲開台玩rdr2再出po叫人去中大
個陣樓豬係邊
定還是樓豬係雙重標準撚

似

到底咩人不停鬥黃

垃圾連登仔又開批鬥大會 屌你老母呀

pull

開 POST 者 個 Account

又係典型潛分化狗既格式

blocked

拉 封鎖

又鬥黃 就黎無上過前線都唔係黃絲

屌你老母呀

又黎扮唔係分化既分化撚

已block 樓主 👍

人地食沙律關你撚事咩，人地又唔係昆
用下你個腦啦

迖哥返嚟啦

屎家軍pr又想趁無咩人討論你地就衝出黎批鬥呀？

咁樓豬又做過啲乜 講嚟聽下囉

人地起碼有做過野有幫過手 都唔明鬥黃嚟做乜 踢波都唔會全隊去哂守龍啦下話

你掛住打機唔出去 你唔夠黃
你賺手足錢 你唔夠黃
你冇罷工 你唔夠黃
得啦 冇人黃喇得未

咁你地又有幾黃呀

五毛死全家

條L樣根本驚到死。又要扮勁。

一個post可以block幾多隻低級pr

on 撚鳩 比人拉鳩左你救佢 你又咪係度打機 佢起碼渣車去過前線 你有冇呀

槍口對外對抗藍屍youtuber係咪好難？？

咪臭係，當沙律哥好似 auman 咁撚蠢咩，掠夠油水仲同你訓身救手足？留喺大埔 house 打機好撚過啦

屌果班

不如先講左公眾人物要做到點先合乎你地既黃絲standard

食完沙律仲同你班人扮黃咩

中到應一應

遲下等錢洗咪再出黎叫你班傻仔比錢食沙律囉
大J都算慳家，30萬都頂到咁耐

單機啦你

30萬沙律錢去咗邊？拎去一田優惠買野？

好好笑

真兄弟會明